［廢到喊］屌那星，Biden 原來同支持者直播吹水 都要睇提字機

好似就斷氣咁，美國人係咪盲㗎

左膠真係盲

China Joe

此句不念

連自己踩提詞機都唔撚識

同維尼難兄難弟

維尼有提詞機都無用字都唔識多隻

好期待同侵侵現場辯論

驚佢爆血管

好期待支登同維尼「對話」

小學生VS老人痴呆